過來人：JUPAS放榜其實大家心裡有數

話咁快我自己jupas放榜都6,7年
而家回想起當時真係緊張到仆街
其實諗番起一早估到90%自己去邊

早d訓又好
玩通宵又好
同fd吹水吹通宵都好
輕輕鬆鬆面對就得

自己有3322但得果16分 準備做連登仔眼中嘅後門狗，不過走唔走到後門都成問題 見到嗰個係到擔心聽日入唔入到A1但自己連擔心嘅條件都沒真係

垃圾 無恥
唔敢retake?

你高分咪9成知去邊囉

自問自己唔係果啲有定力嘅人，就算retake都沒用

邊緣分嗰啲點會知自己去邊啊

心裡有數大概有個range
但2-3分既浮動影響都可以好大

即係捨難取易 2年後行完後門
要記得自己永遠係得16分既廢料

香港人出黎撈 只睇結果 以前讀成點wfc
你上到岸 攞到沙紙 就冇人記得你以前係狗定係人
利申：jupas直升